識買股票既人仲買香港樓簡直ON9

假設兩邊都係牛市
港樓 GOGOGO極咪比盡十年先一倍
股票 港美股坐十年點都唔止一倍

而且依家港樓前景未明 依家入市簡直ON9
股票沽貨又容易好多 門檻又低好多
傻仔先會拎首期筆錢去買樓 之後供30年
有錢緊係買股票 再租新樓
不服來BIN

樓係最平又最大既槓桿 升1倍隨時係賺10倍

每個月穩定cover到個租先算

又有傻仔沖出黎柒話
樓係槓桿10倍

講到你好似唔洗比息咁
跌一倍咪輸10倍囉

股票唔係用月計 係用年計
依家唔係短炒
同埋我唔係叫人全職炒股 唔洗每個月賺夠租金

你咪計下買800萬樓 做9成 升1倍 計埋10年黎放租收既息 睇下止唔止10倍囉
如果你講跌既就唔洗講架啦 股票唔會跌架?

咁唔洗住？正常打工仔
D錢一係交租，一係供樓
有錢淨先會買股票
衣食住行都未解決到，買咩股票
你要唔供樓OK，但你個股票要cover到個租先
唔係講咩都假

依家講緊係岩岩好比得起首期果班人喎
緊係有錢淨架喇
你唔好用乞衣做例子
本身有返工 洗咩靠股票黎交租?
依家講緊用年計既話
股票點都升得多過樓市好多
你夾硬話每月股票要cover到個租既
你依D叫短炒 同埋全職炒股既人先要咁做

咁請問岩岩夠比首期個班人
拎左舊錢去炒股，唔洗搵地方住？
個到唔係成本？

做9成 又點放租
就算比你放租 賺完租金唔洗供? 咪又係無賺到
最後只有層樓升值你先賺到錢
樓升值都係唔夠股票升得快

有返工有收入架嘛大佬 講極都唔明既
假設400萬樓 9按
交租筆錢點都低過供樓喇

買樓=俾老婆安心
同買個安樂窩俾自己
租樓又=幫人供樓

但我無800萬我都唔會買樓

開post咪就係想解除大家依D舊有思想
不過同一筆錢 總有D人會去買股票 有D人會做定期 做儲蓄保 買樓
定期 同 儲蓄保我當佢穩定唔洗輸唔會嬴
但樓同股票 識玩股票既點解仲要拎筆錢去買樓

垃圾駁唔到？

用股息供樓中

股joy call margin咁訓邊

有舊上車盤首期

上車
>>>>>30年樓奴

ALL IN美股
>>>>>一年後FULL PAY 貝沙灣

你經歷下股災就明白自己幾on9

好多人概念上唔識分住屋需求同買樓
住係必需，但買樓唔係

短炒就驚股災，買VOO QQQ擺長線嘅邊次股災上唔返？

年年咁好炒？同埋借按揭係最易借到一大舊錢既投資

同意但樓個風險+槓杆股市做唔到

租樓= 幫人供係好膚淺既講法
要諗埋現金流同首期既機會成本仲有假設左樓價永遠向上
不過甘心供30年自住安安穩穩而唔搵其他更高return 既investment另計

有得做leverage我梗係買樓啦傻鳩，因為啲股票俾你地炒貴曬啊

樓主都假設左股市一定升
如果你話qqq 遇股災都上得返
咁樓市都係姐
至少咁多年都係升
如果話未來未必 同一道理股市一樣

不過樓>股只限0到1而又唔係同屋企人住
因為始終都係要比一筆支出去住到
但當由1到2就股會好啲
一來稅重
二來要管理租務煩
三就離場困難 要等人接貨時間太長
所以當唔洗考慮住果筆（自住、同屋企人住、公屋）到時就會股>樓